Iets echt belangrijk leek aangekondigd door zijn uiterlijk; maar, zoals haar vriend was wel, ze probeerde niet ongerust te zijn en het te regelen met haar vader, dat ze nu haar gang zou gaan nemen, zij en meneer Weston waren er snel uit het huis samen en op weg in een snel tempo voor Randalls.
